如果TVB唔放d藝人出來，香港影壇都無咩起色

而家套套劇唔係周秀娜，鄧麗欣
其實大部分年輕或高質的藝人都係TVB手上
如果TVB肯放人，香港電影肯定正好多

多謝提供笑話

男神fred就係咁失去影帝機會

其實而家電影班阿哥阿姐咪全部TVB出來
古仔，華仔，吳君如，劉嘉玲，張曼玉，吳鎮宇
，周星馳

不過以前TVb好似無咁攬才

你用以前同而家比?
以前邊個唔係無綫出黎?

而家已經唔使旨望tvb會為電影界培訓人才。
今時唔同往日，就算而家古天樂、林家棟等人都係由無線出身，但係佢地已經係最後一批。雖然而家都有唔少無線嘅棄將走出電影界，但係年紀較大，就算出到去，角色選擇有限。
雖然無線都有涉足電影界，間唔中都開拍電影，但都係玩票性質，質素好極好限。
反而，而家有唔少演員都唔係由無線出身，但表現不錯，相反，而家無線出身嘅，去到盡都唔會諗住出走電影圈，試問又點會有人才？

Baby john?
子魚？

其實呢幾年都有唔少男女新演員冒出
例如廖子妤 余香凝 談善言 顏卓靈 林耀聲 岑珈其 吳肇軒 游學修 陳健朗 盧鎮業 等等
只係香港大眾未留意到
同埋而家港產片普遍唔受香港人支持

以上一干人等,冇一個係大台出身

其實好似佘詩曼咁撈到40先闖電影圈真係太遲
以前朱茵選完美無幾耐可拍戲
而家好似要同大台簽8年長契先捧

咁而家拍戲知名度真係好細
拍劇反而可紅
所以如果有知名度的大台藝員拍戲可吸引更多人注意香港電影

放人出去係啱，但唔好講到無線d人係靈丹妙藥，始終有料ge人唔係真係噤多
同埋今年算多咖喇，胡定欣陳凱琳都有戲上仲要係主角